好想出Pool呀

呀～～～～～～

拍拖仲多煩惱

樓主有target未呀

樓主幾歲